以前舊/連登仔話鋼鍊係神作因為冇爛尾 咁而家巨人算唔算超越左鋼鍊

唔好講啲咩唔一定要比較呢啲on9野

巨人都未完

巨人一早超越左鋼鍊 呢個係公認

畫風太柒

認真答,兩部地位差唔多
不過好似鋼鍊經典場境多啲(因為巨人未成為經典)

有兵長已經贏左
鋼鍊真係好好睇，耐唔屎會翻睇
但巨人睇到毛管棟

鋼鍊世界第一
屌哂你班動物毒撚

真動畫特別第三季核突到

巨人故事好好，但唔係個個啱。鋼鍊用顯淺故事講大道理，睇得深入定淺層都會覺得係神作。

個人覺得鋼鍊仍然勝過巨人，不過要睇埋結局。

呢樣真，鬼滅完爆巨人、鋼練

計原作

鬼滅就可以收皮先

鬼滅同上面2套冇得比啵
3套最鐘意鬼滅都咁話

畫風係完爆喎

UFO畫風？

無睇巨人，只有鋼煉回憶

佢咁計fate歷史神作添啦